四眼肥色狼現荃灣 梯間非禮14歲女

四眼肥色狼現荃灣
梯間非禮14歲女

港聞

0:00

【本報訊】荃灣有色狼出現！昨午2時許，14歲女童行經四坡坊一大廈梯間時，遭一名中年男子尾隨及非禮，她事後告知母親，由母親代為報案。警方經初步調查，案件列作非禮，交由荃灣警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕，正追緝一名年約40至50歲的男子，約1.7米高，肥身材，蓄短髮，戴眼鏡，案發時身穿黑色外套及黑色長褲。

點非禮法